{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054274",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/10041268",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 브라운도트 해운대점_1"
    },
    "text": "海雲台駅の近くに位置するホテルフロント宿は総客室数45室で、海雲台海水浴場や伝統市場など様々な観光地が周辺にあります。 海雲台地下鉄駅と市外バスターミナルまでは徒歩で移動でき、椿公園、ベクスコ、新世界百貨店なども車で若干の距離を移動すれば到着できます。 宿の内部にはシグネチャーアデンブランジェリーカフェと無料のセルフ洗濯室があり、客室にはエースベッドとギガジニーAI音声認識制御システムが備わっています。 ネットフリックスとディズニープラスの個人アカウントを利用することもできます。 クラブラウンジでは朝食割引券が提供され、客室は非常に清潔で快適な環境を提供しています。 宿のスタッフは親切でサービスに満足感が高く評価されており、駐車場も便利に利用できます。 ただし、工事現場の騒音が近くの建物で発生するため、騒音に敏感な方は注意しなければなりません。 宿泊施設には損傷された部分があり、チェックイン過程で不便を感じる可能性があります。 宿泊料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生し、未成年者の男女同室での宿泊予約はキャンセル及び払い戻しができません。 また、提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 最近のレビューでは、宿の位置と価格に比べて満足度が高く、次回も利用する意思がある意見が多いです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルフロント宿の周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "海雲台海水浴場や伝統市場などが周辺にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルフロント宿の近くにはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "海雲台地下鉄駅と市外バスターミナルが徒歩圏内にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルフロント宿の内部にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "シグネチャーアデンブランジェリーカフェと無料のセルフ洗濯室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルフロント宿の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "エースベッドとギガジニーAI音声認識制御システムが備わっています。また、ネットフリックスとディズニープラスの個人アカウントを利用することもできます。"
        },
        {
            "question": "ホテルフロント宿のスタッフの評判はどうですか？",
            "answer": "スタッフは親切でサービスに満足感が高く評価されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルフロント宿の駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場は便利に利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルフロント宿の周辺には工事現場の騒音がありますか？",
            "answer": "はい、近くの建物で工事現場の騒音が発生することがありますので、騒音に敏感な方は注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルフロント宿の宿泊料金には何か追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルフロント宿では未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、未成年者の男女同室での宿泊予約はキャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ホテルフロント宿の宿泊料金は季節や特定の日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、提携店の事情により客室情報が変更される場合や、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "最近のレビューではホテルフロント宿の評判はどうですか？",
            "answer": "最近のレビューでは、宿の位置と価格に比べて満足度が高く、次回も利用する意思がある意見が多いです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 535
    }
}